# Treino Incrível Mafrashow 

Uma tática de treino desenvolvida para a equipe de Basquete da Vortex para jogar no próximo campeonato estadual representando a Unifor. Mafrashow, o treinador elaborou esse treino para melhorar os passes rápidos e a movimentação dos jogadores.